GameStop 升唔上，大行先下一城，後續散戶能否追上？甚至破萬？

如題，但我認為絕對有可能，相信起碼會破千？

我覺得完全冇問題，直上10000
但記得用牛牛

期待👍👍👍